8號波打完，香港人如常番工，利好港股，升！

冇野阻到香港人番工

Gogogo